內幕消息：果段錄音原來係皇上放出黎！

發夢聽到有資深熱狗爆料：太博自從當選立法會議員之後，逐漸唔聽皇上支笛，又少左上節目幫手課金，皇上授意皇后教訓佢，打擊佢形象

我都覺得有少少似

攬炒啦兩班垃圾

發夢聽到松泰發哂顛搵皇上

熱狗開會不嬲要交出電話等通訊器材，當然有啲高層可以唔交啦，正如你會唔會叫你老細開會嗰時電話較震音啊。

「仲記得我系知道你某D好私人的秘密 」

鬥都無野可鬥, 咪連教主都鬥埋一份囉
咁鬥完教主, 自然到你啦鄭松泰
邊個扮緊毛澤東 手握大權唔肯放呀?

系你老母臭閪

唔係保皇 唔係泛民 唔係本土
係共產黨

唔係本民青做嘅咩

泰博好撚聽鳩達話wor

有得唔聽先得架
佢又冇自己嫡系手下全部係熱狗人馬黎

蟲泰根本無本錢叛變

其實係雲伯 支共隻鬼

估撚到

堅唔堅

整死蟲太既作用係咩
原本可以用蟲太借屍還魂
宜家批鬥埋蟲太
連熱狗唯一後路都無埋
真係唔知鳩達諗咩

亂到咁仲想救香港

冇眼睇

其實鄭松泰都自己攞黎,當神駒爆緊黃洋達個陣明明有幾日時間去歸邊
如果上面講既係真,佢打去神駒度踢爆黃洋達就可以擺脫佢控制自己又贏返得形象

依家搞到又得罪黃洋達又得罪神駒同部份前熱狗又變左有負黃毓民既大仆街